Hana d懶音真係好難聽

有無人同我一樣 覺得佢d懶音真係好煩，咁都做到歌手